Gym Sales請入

想做Gym join plan
有好plan 請PM or 留TG

你背部同後腰肌肉好有問題影響到你成個人支撐同平時行路.
要JOIN

同問，想知道physical 1-3年左右嘅plan最平幾錢

Gym sales

有興趣可PM